荃灣地鐵站bread papa 店員仆街死

你老母半隻苞芙都係空嘅
btw 佢隻cream 點整有無教學 搽麵包一流

簡單:買枝cream番黎加味又填滿佢 雪一雪

個cream 邊到有得買先

屌個店員勁撚閪
次次都勁少cream
忍唔住有次叫佢多cream話唔得
正臭閪

開到聲都唔撚得？？咁撚臭串？？？

係平時個樣都勁閪
幾時死

咁咪同佢講，咁我唔要了

荃灣廣場多啲cream

俾左錢先

好遠

日式吉士黎
用蛋 奶 雲尼拿香油 糖...就煮到
好易

比左錢

退囉

人哋老細唔比丫麻，關佢燃事? 你條垃圾剩係識蝦細路女

點樣唔比

就

落去同佢嘈囉,咁都擺上黎叫連登仔幫你射返滿佢呀

喱間特別難食 中過伏
卡脆卡脆淋嘅 頭尾都冇cream